0. БД для динамического построения интерфейса в разрезе закладок и меню
1. Интерфейс для телефона
1.1 Список логов делённый по фильтрам
1.2 Список картинок делённый по местонахождению
1.3 Список распределения объёма места на дисках
2. Интерфейс для планшета
3. Общие объекты
3.1 Логирование приложения
3.1.1 HTPP
3.1.2 Команды приложению/серверу логирования
3.1.2.1 Потоковые запросы для тестирования канала до исследуемого сервиса
3.1.3 HTTPS
3.2 Сообщения приложения
3.3 Игра приложения
3.3 Пинг до сервера
3.4 Трасер до сервера
3.5 DNS проверка
3.6 Скан портов
3.7 Whois
3.8 Сервер монитор
3.9 Скан сети
3.10 Список серверов для быстрого доступа
3.11 Управление браслетом
3.12 Управление GSM розеткой
3.14 Дополненная реальность
4. Опрос/тестирование веб сервисов
5. Получение данных от веб сервиса (запись и парсинг в БД с возможностью удобного просмотра результатов и с временем/объёмом хранения).
6. Многопотоковое тестирование для тестирования канала до исследуемого сервиса
8. Вебкамера и распознавание образов
9. Организация галлереи.
